[ 廣東話 NBA 籃球戰術之歌 ] 戰術有價 （原：生命有價）

片：

原：生命有價
唱：Mark Tai 戴晉楊
詞：正宗教練

今次歌頌多種偉大嘅NBA戰術之餘，
想帶出無天份未必要絕望嘅信念！

教練 即刻聽先

多謝支持先！

?

？？？

自推

即刻睇咗

教練💛💛💛 好排住你呀！

push

D詞有D格硬黎咁喎

多謝支持！

yoyoyo

下首包滿意

LM收工睇

教練我想打籃球

雖然無打籃球，但好正，支持教練

如果你既風格係鐘意唔啱音既話，你d作品都唔差既

不過我就真係唔識欣賞

打啦

多謝！

咪玩啦，自問一向都啱9成以上

好勵志